［自由鳥］點開Wifi calling?

開唔到